﻿# Ejercicio 3



### _a. Cantidad y nombre de los branches:_ 
Existe 1 rama llamada Master

### _b. Cantidad y nombre de las etiquetas_:

Cantidad: 0


### _c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. Use el comando“git log” para obtener esta información._

#### Nombre: 
 Pregunta 4 taller Git-0

#### Mensaje: 
"Agregamos definiciones a cada termino del glosario
    se definieron todos los items solicitados por el taller en el glosario
    en el formato .md
"

#### Commit :
commit 01195a1a01402657a68f38ed7653575a9bd295c3 
> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).
